利記好學唔學學未來隊

又多隊打功夫足球

打功夫係有武德
我熱打人不殺人